{"created_at": "Tue Apr 17 03:40:12 +0000 2018", "id": 986086902590791682, "id_str": "986086902590791682", "text": "RT @AfarinMamosta: Explosion i Reco, #Afrin, targeting a gathering of turkish-backed jihadis. Casualties reported.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Afrin", "indices": [37, 43]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AfarinMamosta", "name": "Afarin Mamosta", "id": 1071964740, "id_str": "1071964740", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 973589927144382464, "id_str": "973589927144382464", "name": "KARS`LI K\u00dcRD", "screen_name": "KurdistanKars", "location": "", "description": "D\u0130L\u0130N\u0130 UNUTMU\u015e AMA M\u0130LL\u0130YET\u00c7\u0130 KARS'LI K\u00dcRD K\u00dcRD\u0130STAN'LI\n\u0130SLAM\u0130C K\u00dcRD\u0130STAN \ud83c\uddec\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddef BIJI KERK\u00dcK BIJI EFRIN", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 72, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 13 16:01:41 +0000 2018", "favourites_count": 930, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1230, "lang": "tr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/973591310434295809/FMXwDbjZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973591310434295809/FMXwDbjZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/973589927144382464/1520957230", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "withheld_in_countries": ["TR"], "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 16 21:38:49 +0000 2018", "id": 985995955257462784, "id_str": "985995955257462784", "text": "Explosion i Reco, #Afrin, targeting a gathering of turkish-backed jihadis. Casualties reported.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Afrin", "indices": [18, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1071964740, "id_str": "1071964740", "name": "Afarin Mamosta", "screen_name": "AfarinMamosta", "location": "", "description": "Military developments in Kurdistan.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22103, "friends_count": 111, "listed_count": 398, "created_at": "Tue Jan 08 20:55:53 +0000 2013", "favourites_count": 10549, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Stockholm", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14183, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/963582247562596352/fvCYHav4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963582247562596352/fvCYHav4_normal.jpg", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": ["TR"]}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "withheld_in_countries": ["TR"], "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 94, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}