{"created_at": "Tue Apr 17 13:39:19 +0000 2018", "id": 986237674439589890, "id_str": "986237674439589890", "text": "RT @tameryazar: an internally displaced woman from eastern #Ghouta holds a cooking pot as she queues for food in #Herjelleh shelter in #Dam\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ghouta", "indices": [59, 66]}, {"text": "Herjelleh", "indices": [113, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tameryazar", "name": "Tamer Yazar", "id": 75055396, "id_str": "75055396", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 102343997, "id_str": "102343997", "name": "KENAN DO\u011eAN \ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfac", "screen_name": "KENANDOGAN1", "location": "https://www.instagram.com/kena", "description": "Bir \u0130nsan Hakk\u0131 Olarak D\u00fc\u015f\u00fcnceyi A\u00e7\u0131klama ve Haber Alma \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcm Ba\u011flam\u0131nda Bu insani do\u011fal hakk\u0131m\u0131 kulan\u0131yorum.Her RT o g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc destekledi\u011fim anlam\u0131na gelmez.", "url": "https://t.co/gekHkaw67X", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gekHkaw67X", "expanded_url": "https://www.facebook.com/kenandogan.fan/", "display_url": "facebook.com/kenandogan.fan/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2008, "friends_count": 4992, "listed_count": 43, "created_at": "Wed Jan 06 11:22:20 +0000 2010", "favourites_count": 212445, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 177101, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/265906399/KENAN_DOGAN--TWITER.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/265906399/KENAN_DOGAN--TWITER.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985935590775492613/FvNdcNVO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985935590775492613/FvNdcNVO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/102343997/1514037308", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Apr 17 11:07:12 +0000 2018", "id": 986199391659876352, "id_str": "986199391659876352", "text": "an internally displaced woman from eastern #Ghouta holds a cooking pot as she queues for food in #Herjelleh shelter\u2026 https://t.co/MmDbFjY7Q3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ghouta", "indices": [43, 50]}, {"text": "Herjelleh", "indices": [97, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MmDbFjY7Q3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/986199391659876352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75055396, "id_str": "75055396", "name": "Tamer Yazar", "screen_name": "tameryazar", "location": "Turkey-Israel", "description": "Im Market Analyst, also Editor... working (freelance) for some companies that need analysis for their products in International Markets...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1212, "friends_count": 69, "listed_count": 227, "created_at": "Thu Sep 17 16:45:16 +0000 2009", "favourites_count": 242, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Jerusalem", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 94034, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/37631165/United_Against_Hate.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/37631165/United_Against_Hate.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/420514604/United_Against_Hate_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/420514604/United_Against_Hate_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75055396/1353306579", "profile_link_color": "850A85", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}