{"created_at": "Tue Apr 17 20:33:25 +0000 2018", "id": 986341884783222789, "id_str": "986341884783222789", "text": "@SevinYazc7 Here is a video showing Turkish Military Members interaction with #Afrin residence.Where is terrorism in this?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Afrin", "indices": [78, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SevinYazc7", "name": "Sevin\u00e7 Yaz\u0131c\u0131", "id": 878121638327398400, "id_str": "878121638327398400", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 986340799704174593, "in_reply_to_status_id_str": "986340799704174593", "in_reply_to_user_id": 878121638327398400, "in_reply_to_user_id_str": "878121638327398400", "in_reply_to_screen_name": "SevinYazc7", "user": {"id": 873302937954549760, "id_str": "873302937954549760", "name": "Hatice B\u00fc\u015fra Ko\u00e7ak", "screen_name": "HaticeBraKoak2", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 0, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 09 22:17:00 +0000 2017", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}