{"created_at": "Tue Apr 17 20:38:46 +0000 2018", "id": 986343233323175936, "id_str": "986343233323175936", "text": "Not to forget:\n\n\"Solidarity is the tenderness of the peoples\" - Che Guevara \n\nPlease support the 170.000 displaced\u2026 https://t.co/ZFaEQFBa4E", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZFaEQFBa4E", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/986343233323175936", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 968599366498955265, "id_str": "968599366498955265", "name": "Andreas Nagel", "screen_name": "Welt_verbessern", "location": "", "description": "\u00dcber die Nicht-Reaktion der Welt gegen\u00fcber dem v\u00f6lkerrechtswidrigen Krieg der T\u00fcrkei gegen die nord-syrisiche Provinz Afrin ersch\u00fcttert, verzweifelt und w\u00fctend.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 16, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Feb 27 21:30:59 +0000 2018", "favourites_count": 206, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Berlin", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 389, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/970343446497153024/uMfJeZp__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970343446497153024/uMfJeZp__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/968599366498955265/1519771135", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}