{"created_at": "Wed Apr 18 19:36:57 +0000 2018", "id": 986690063336726530, "id_str": "986690063336726530", "text": "RT @EzidiPress: The eradication of the last #Ezidi community in #Afrin by Turkey and its mercenaries of the Jihadi \u00b4Free Looting Army\u00b4 most\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ezidi", "indices": [44, 50]}, {"text": "Afrin", "indices": [64, 70]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EzidiPress", "name": "\u00caz\u00eed\u00eePress", "id": 1688692525, "id_str": "1688692525", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 882961988745396224, "id_str": "882961988745396224", "name": "John", "screen_name": "Serbeste2", "location": "Bonn, Germany", "description": "vollkommen meine Lieben, ich w\u00fcnsche euch alles Gute und viel Spa\u00df f\u00fcr alle Freunden, gr\u00fc\u00dfe aus deutschland . #KurdistanBlockade #bel\u00ea bo serxweb\u00fbna kurdistan", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1622, "friends_count": 1049, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Jul 06 13:58:37 +0000 2017", "favourites_count": 21603, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7614, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/978334661435944965/IVQ6gN6-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978334661435944965/IVQ6gN6-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/882961988745396224/1503088625", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": ["TR"]}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "withheld_in_countries": ["TR"], "retweeted_status": {"created_at": "Sun Mar 18 22:47:06 +0000 2018", "id": 975503893735059456, "id_str": "975503893735059456", "text": "The eradication of the last #Ezidi community in #Afrin by Turkey and its mercenaries of the Jihadi \u00b4Free Looting Ar\u2026 https://t.co/vDEIU5AzSF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ezidi", "indices": [28, 34]}, {"text": "Afrin", "indices": [48, 54]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vDEIU5AzSF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/975503893735059456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1688692525, "id_str": "1688692525", "name": "\u00caz\u00eed\u00eePress", "screen_name": "EzidiPress", "location": "international", "description": "Independent Ezidi news portal", "url": "http://t.co/8SXprEMs0I", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/8SXprEMs0I", "expanded_url": "http://www.ezidi.press", "display_url": "ezidi.press", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22796, "friends_count": 768, "listed_count": 434, "created_at": "Wed Aug 21 16:08:23 +0000 2013", "favourites_count": 1929, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7745, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/527504049029918720/7IJAlfew.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/527504049029918720/7IJAlfew.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/528387048709705729/G2HtUurt_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528387048709705729/G2HtUurt_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1688692525/1508790929", "profile_link_color": "8A0808", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 483, "favorite_count": 277, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 483, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}