{"created_at": "Wed Apr 18 17:41:06 +0000 2018", "id": 986660906351386625, "id_str": "986660906351386625", "text": "#Ezidis who suffered under ISIS face forced conversion to Islam amid fresh persecution by the Turkish army &amp; it\u2019s j\u2026 https://t.co/iplUu37FTR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ezidis", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iplUu37FTR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/986660906351386625", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 435725661, "id_str": "435725661", "name": "#DefendAfrin", "screen_name": "dersi4m", "location": "D\u00fcsseldorf, Deutschland", "description": "D\u00eesa j\u00ee dil\u00ea min digir\u00ee \u00fb ez di nava xw\u00eena d\u00eerok\u00ea de difetisim!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20210, "friends_count": 633, "listed_count": 353, "created_at": "Tue Dec 13 11:22:57 +0000 2011", "favourites_count": 2876, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Bern", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 33291, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "22F0D5", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/519099048/AqOZKgcCIAAsx7S.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/519099048/AqOZKgcCIAAsx7S.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984808230898499584/taCvpzIQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984808230898499584/taCvpzIQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435725661/1460161256", "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": ["TR"]}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "withheld_in_countries": ["TR"], "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "en"}