{"created_at": "Wed Apr 18 20:46:05 +0000 2018", "id": 986707460156280832, "id_str": "986707460156280832", "text": "RT @KonstantinKlug: \"The #Yazidis, who were recently the target of #massacre, #rape and sex #slavery by #ISIS, are now facing forcible conv\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Yazidis", "indices": [25, 33]}, {"text": "massacre", "indices": [67, 76]}, {"text": "rape", "indices": [78, 83]}, {"text": "slavery", "indices": [92, 100]}, {"text": "ISIS", "indices": [104, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KonstantinKlug", "name": "Konstantin Krammer", "id": 2984077096, "id_str": "2984077096", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 935109333871943680, "id_str": "935109333871943680", "name": "radia tarboush", "screen_name": "TarboushRadia", "location": "", "description": "Ez Kurd im \u00fb h\u00eaviya min ten\u00ea gel\u00ea min serkeft\u00ee \u00fb serefraz be \u00fb jin azad \u00fb serbixwe bin \u00fb mirovat\u00ee bi a\u015ftiyane bij\u00een.\n\u0643\u0648\u0631\u062f\u064a\u0629 \u0648  \u0647\u062f\u0641\u064a \u0627\u0646 \u064a\u0639\u064a\u0634 \u0634\u0639\u0628\u064a \u0648 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0629 \u0628\u062d\u0631\u064a\u0629.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 141, "friends_count": 334, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Nov 27 11:33:33 +0000 2017", "favourites_count": 1490, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1225, "lang": "ar", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935127087819776000/ec9SGKTr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935127087819776000/ec9SGKTr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/935109333871943680/1522838147", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 18 18:45:43 +0000 2018", "id": 986677171740725250, "id_str": "986677171740725250", "text": "\"The #Yazidis, who were recently the target of #massacre, #rape and sex #slavery by #ISIS, are now facing forcible\u2026 https://t.co/n3Hco8aUCD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Yazidis", "indices": [5, 13]}, {"text": "massacre", "indices": [47, 56]}, {"text": "rape", "indices": [58, 63]}, {"text": "slavery", "indices": [72, 80]}, {"text": "ISIS", "indices": [84, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n3Hco8aUCD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/986677171740725250", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2984077096, "id_str": "2984077096", "name": "Konstantin Krammer", "screen_name": "KonstantinKlug", "location": "\u00d6sterreich", "description": "Analyst on #MENA political-#military affairs. Student of Political Science. #HumanRights activist. Anti-#ISIS campaigner. Focus on #Syria #Iraq #Turkey", "url": "https://t.co/KbUV5VS4dj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KbUV5VS4dj", "expanded_url": "http://konstantinkrammer.wordpress.com", "display_url": "konstantinkrammer.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5391, "friends_count": 454, "listed_count": 157, "created_at": "Sun Jan 18 13:12:37 +0000 2015", "favourites_count": 20920, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Vienna", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 32466, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/841796252526362628/FMLtbZ6V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/841796252526362628/FMLtbZ6V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2984077096/1482092218", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}