{"created_at": "Wed Apr 18 22:49:05 +0000 2018", "id": 986738413066948609, "id_str": "986738413066948609", "text": "RT @ICafrinresist: #\u00caz\u00eed\u00ee's/ #Yazidi's, who were recently the target of massacre, rape &amp; sex slavery by #ISIS, are now facing forcible conv\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u00caz\u00eed\u00ee", "indices": [19, 25]}, {"text": "Yazidi", "indices": [29, 36]}, {"text": "ISIS", "indices": [108, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ICafrinresist", "name": "IC Afrin Resist", "id": 955730343021219840, "id_str": "955730343021219840", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 273648929, "id_str": "273648929", "name": "curdistani", "screen_name": "curdistani", "location": "Kurdistan", "description": "The World is my Home and Kurdistan  is my Family - Gerdun c\u00eeh\u00ea mine \u00fb Kurdistan malbata mine.", "url": "https://t.co/lNudRADIMe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lNudRADIMe", "expanded_url": "http://carduchian.wordpress.com", "display_url": "carduchian.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18057, "friends_count": 1811, "listed_count": 390, "created_at": "Mon Mar 28 22:17:02 +0000 2011", "favourites_count": 11748, "utc_offset": 3600, "time_zone": "London", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 183318, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E09412", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/472519800862687232/BOD7WcQQ.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/472519800862687232/BOD7WcQQ.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1842143399/kurdi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1842143399/kurdi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/273648929/1426954696", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": ["TR"]}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "withheld_in_countries": ["TR"], "retweeted_status": {"created_at": "Wed Apr 18 20:05:06 +0000 2018", "id": 986697146828296197, "id_str": "986697146828296197", "text": "#\u00caz\u00eed\u00ee's/ #Yazidi's, who were recently the target of massacre, rape &amp; sex slavery by #ISIS, are now facing forcible\u2026 https://t.co/rsBeTQxiiJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u00caz\u00eed\u00ee", "indices": [0, 6]}, {"text": "Yazidi", "indices": [10, 17]}, {"text": "ISIS", "indices": [89, 94]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rsBeTQxiiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/986697146828296197", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 955730343021219840, "id_str": "955730343021219840", "name": "IC Afrin Resist", "screen_name": "ICafrinresist", "location": "", "description": "Direct daily news on Afrin and Northern Syria. We are available via email: ic.afrinresistance@gmail.com", "url": "https://t.co/kzLwQJQPPa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kzLwQJQPPa", "expanded_url": "http://icafrinresist.com", "display_url": "icafrinresist.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7540, "friends_count": 892, "listed_count": 121, "created_at": "Tue Jan 23 09:14:05 +0000 2018", "favourites_count": 320, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4510, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/955745981403942917/7Vmz837q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955745981403942917/7Vmz837q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/955730343021219840/1520531237", "profile_link_color": "770003", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": ["TR"]}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "withheld_in_countries": ["TR"], "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}