{"created_at": "Wed Apr 18 23:02:11 +0000 2018", "id": 986741710737862656, "id_str": "986741710737862656", "text": "RT ICafrinresist: #\u00caz\u00eed\u00ee's/ #Yazidi's, who were recently the target of massacre, rape &amp; sex slavery by #ISIS, are n\u2026 https://t.co/DrdA7YfL1u", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u00caz\u00eed\u00ee", "indices": [18, 24]}, {"text": "Yazidi", "indices": [28, 35]}, {"text": "ISIS", "indices": [107, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DrdA7YfL1u", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/986741710737862656", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3787793056, "id_str": "3787793056", "name": "Afrin Rojava", "screen_name": "MerdKurd1", "location": "K\u00fbrdistan", "description": "#Twitterkurds #Kurdistan #Rojava #YPG #YPJ #Peshmerga #Afrin #Kobane #Afrin and @curdistani \ud83c\udf1e", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3355, "friends_count": 117, "listed_count": 71, "created_at": "Sun Sep 27 01:25:08 +0000 2015", "favourites_count": 597, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 99646, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/647946883701325824/5VPK8E6c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/647946883701325824/5VPK8E6c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3787793056/1443317595", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "en"}