{"created_at": "Thu Apr 19 04:50:35 +0000 2018", "id": 986829389546614784, "id_str": "986829389546614784", "text": "RT @cfpierce: Turkish occupation replaced #Kurdish name of #Afrin hospital with #Turkish &amp; #Arabic one. Oct 2017, in #Kirkuk, Iraqi forces\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kurdish", "indices": [42, 50]}, {"text": "Afrin", "indices": [59, 65]}, {"text": "Turkish", "indices": [80, 88]}, {"text": "Arabic", "indices": [95, 102]}, {"text": "Kirkuk", "indices": [121, 128]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cfpierce", "name": "Carolyn Pierce", "id": 23074563, "id_str": "23074563", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 411609545, "id_str": "411609545", "name": "Semsur", "screen_name": "WQXWQXW", "location": "United States", "description": "H\u00fcmanist, menfaat pe\u015finde ko\u015fmayan adil biri.(Y\u00e9k nijastp\u00e9r\u00e9 T\u0131rk'a d\u0131\u015fopinin, profila vanara  ala T\u0131rka hane n\u0131h\u0131l\u0131m m\u0131 b\u0131\u015fopinin ,vana astang d\u0131k\u0131m)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 587, "friends_count": 904, "listed_count": 2, "created_at": "Sun Nov 13 17:00:40 +0000 2011", "favourites_count": 7889, "utc_offset": -7200, "time_zone": "Greenland", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6604, "lang": "tr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/513633637539913729/J8yajnc_.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/513633637539913729/J8yajnc_.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935208574963331072/BzaFCE5X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935208574963331072/BzaFCE5X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/411609545/1515934640", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Apr 13 12:59:53 +0000 2018", "id": 984778198029357056, "id_str": "984778198029357056", "text": "Turkish occupation replaced #Kurdish name of #Afrin hospital with #Turkish &amp; #Arabic one. Oct 2017, in #Kirkuk, Ira\u2026 https://t.co/pXwhhIl0jv", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Kurdish", "indices": [28, 36]}, {"text": "Afrin", "indices": [45, 51]}, {"text": "Turkish", "indices": [66, 74]}, {"text": "Arabic", "indices": [81, 88]}, {"text": "Kirkuk", "indices": [107, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pXwhhIl0jv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/984778198029357056", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 23074563, "id_str": "23074563", "name": "Carolyn Pierce", "screen_name": "cfpierce", "location": "Nashville, Tennessee USA", "description": "Advocate of religious, cultural & idea diversity. \"People are afraid of what they don't know or understand. Seek to understand before you judge.\"", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1641, "friends_count": 1192, "listed_count": 10, "created_at": "Fri Mar 06 15:13:01 +0000 2009", "favourites_count": 4567, "utc_offset": -18000, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3602, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975145296803049473/xltEcSoB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975145296803049473/xltEcSoB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/23074563/1506331926", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 132, "favorite_count": 141, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}