{"created_at": "Thu Apr 19 09:52:30 +0000 2018", "id": 986905369392840704, "id_str": "986905369392840704", "text": "RT @FactCheckingTR: \u201cThey [PKK/YPG] took our honor. They took our children. I had eight children. All of them are gone.\u201d says an #Afrin res\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Afrin", "indices": [129, 135]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FactCheckingTR", "name": "Fact-Checking Turkey", "id": 4482305843, "id_str": "4482305843", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 421262175, "id_str": "421262175", "name": "AHMET RAS\u0130M", "screen_name": "ahmetrasim2120", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "Allah bizden vefal\u0131,sab\u0131rl\u0131, sevecen,affedici,sevgi dolu olmam\u0131z\u0131 istiyor.Bizde bu g\u00fczel ahlak\u0131n d\u00fcnyaya hakim olmas\u0131n\u0131 istiyoruz. Adnan Oktar", "url": "https://t.co/6py6okqCPs", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6py6okqCPs", "expanded_url": "http://ALLAHvar.com", "display_url": "ALLAHvar.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8017, "friends_count": 6865, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Nov 25 18:26:41 +0000 2011", "favourites_count": 7850, "utc_offset": -36000, "time_zone": "Hawaii", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17018, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/627071604401565696/G4jhx3aQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/627071604401565696/G4jhx3aQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/421262175/1453640644", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 22 11:56:14 +0000 2018", "id": 976789647832600577, "id_str": "976789647832600577", "text": "\u201cThey [PKK/YPG] took our honor. They took our children. I had eight children. All of them are gone.\u201d says an #Afrin\u2026 https://t.co/6LZmSHQ8mY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Afrin", "indices": [109, 115]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6LZmSHQ8mY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/976789647832600577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4482305843, "id_str": "4482305843", "name": "Fact-Checking Turkey", "screen_name": "FactCheckingTR", "location": "Turkey", "description": "Fact-Checking Turkey monitors the factual accuracy of various news and statements about Turkey. For Arabic: @FactcheckTR_AR / A project of @BosphorusGlobal", "url": "https://t.co/UYY4LenggX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/UYY4LenggX", "expanded_url": "http://factcheckingturkey.com", "display_url": "factcheckingturkey.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3842, "friends_count": 22, "listed_count": 72, "created_at": "Mon Dec 14 15:15:18 +0000 2015", "favourites_count": 14, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Istanbul", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2036, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683999373521362944/-J2KDLpU_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683999373521362944/-J2KDLpU_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4482305843/1465388118", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 38, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 35, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}